每段感情總有一個人做衰人

長痛不如短痛，斷開一切聯絡，等我黎吧

係好偉大

拍拖係兩個人嘅事
大家因為難得而走埋一齊唔容易
有咩問題 應該大家攞出黎一齊解決
而唔係喺個心入面慢慢累積

也許你嘅另一半唔覺得痛苦
如果你覺得痛苦應該同佢傾
可能一切都會慢慢變好
唔需要咁決絕
大家一齊手牽手撐落去 先係真正嘅感情

(如果係佢變心/有第三者就另計

Beyond 02: 冷雨夜